我發現了一樣野

如果買600萬樓下既盤，多選擇但啲盤就麻麻地

但去到600至800，真係好多優質靚盤，選擇仲多好多

點解會咁

600以下係上車盤